不如大家就坦白d認左娛樂/飲食唔想再分黃藍啦

好老實 出面個班人係咁屌試當真係藍/扮黃
我都覺得佢好撚柒煩
但你又駁唔駁到佢地?
點解當年ming仔 達哥就比人屌
試當真就唔屌得?
重要幫試當真搵藉口話咩 賺藍營錢姐嘛 又話搵食你養佢地? 點點點咁
其實當年點解ming仔 達哥比人屌得咁勁
係因為個陣反送中重係白熱化階段
個個都充滿政治浪漫咁屌柒ming仔 達哥乜乜乜奶共
又話今生只嫁前線巴 食m記死全家等等
宜家?
我情願大家認左唔想分黃藍
好過幫人地搵藉口啦

ming仔同達哥有無明確表過態講天滅中共?
有無幫手做文宣?

豪腎做足

人係咁架啦
就好似做公務員心裡黃就得
坐office黑驚就死全家
林奠咪又係公務員 但林奠連個仔都要落地獄
條界連仔想點定咪點定

達哥個人樣衰，唔反佢反邊個？

唔明你想講乜

以前鳩拍豪都話黃啦 and then?

真係劣質觀眾配劣質「偽人」

不嬲龍門都係任搬架啦

有時真係好反感

林奠咪又係公務員
>>你真係弱智唔係扮架喎

你都戇撚尻
即係返工返支銀匯豐就唔係黃？你黃圈大到養到曬所有人未？

Ming仔同達狗抵屌在佢地2019年因為賺大陸錢而censorship自己言論
試當真有冇？你睇豪腎d文宣仲係度

過去咗嘅唔計

公務員宣完誓
都係心裏黃

幾廿年來

香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

樓主就坦白D

講下你有咩睇法

假如 林慧韡 當初稱呼fans做「達迷」「達粉」而唔系「兄弟」

成件事個觀感唔會咁差

又出黎吹風

香港愚樂圈有幾個有料呀
冇才華仲要藍得唔抵抗制你抵制邊個

見到ming仔成日拎黎同達哥比真係鄧佢慘
ming仔係柒在話自己淺黃同埋話警察都有佢既難處
比人屌爆之後都有認衰仔捐左十幾廿萬比星火,雖然係柒在捐$1尾數又要比人屌到撻皮先再捐多舊出黎
不過都叫做認左衰仔同埋真係出錢
佢捐既錢真係隨時多過是但一個連登仔

龍門都唔係黃啦

*見到ming仔成日比人拎黎同達哥比

下 我係認同連仔定條界喎
當然你可以細講個分別
例如黑驚有用暴力 坐office黑驚同前線黑驚關係多d
公務員幫林奠制定政策又唔係好有影響力 所以可以原諒 咪批鬥
林奠相對個影響又大好多
咁個分別 做到咩程度 代表藍 做到咩程度代表唔算黃 咪又係連仔定
我都係跟大隊

謝安琪
人瑞

連登仔個腦剩係識2分法

咪煩啦
你估連登真係咁大影響力咩

我都唔知自己算唔算達粉
曾經佢開live 我晚晚追
聽佢講新聞同打機的確陪伴我渡過好多個無聊嘅夜晚
而家開返live 已經好少追
因為感覺唔同左
達哥的確唔同左
但我到而家都覺得佢變左係因為有部分人逼佢改變
令佢做唔返自己
係因為佢慎言左所以俾人屌定係佢俾人屌所以慎言左？

我又好好奇係不斷屌達哥嘅同時究竟連登仔有幾多人夠膽大大聲係自己公司表態